{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040785",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho326121/libelo-hotel-busan-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698926671563&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6236074&destination=%EC%96%91%EC%82%B0%2C+%EA%B2%BD%EC%83%81%EB%82%A8%EB%8F%84%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&neighborhoodId=6052866&latLong=35.403385%2C129.039467&sort=RECOMMENDED&top_dp=52893&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=200203796&selectedRatePlan=204788189&expediaPropertyId=2856169&searchId=3213f4e0-a87c-4cd4-99f3-06fe71a6395e",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "리베로 호텔"
    },
    "text": "リベロホテルは海雲台海水浴場、新世界センタムシティなどと車で5分の距離に位置しております。 ホテルでは朝食も可能で、広安里海水浴場と松亭海辺までの距離はそれぞれ4.4kmと4.9kmです。 海雲台駅までは徒歩5分の距離で、Jung-dong Stationまでは12分がかかり、公共交通機関の利用にも便利です。 ホテルは91室の客室を保有しており、チェックインは15:00から始まり、チェックアウトは11:00までです。 チェックインの際は満18歳から可能で、付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカードまたは現金保証金と写真が貼られた政府発行身分証明書が必要になる場合があります。 旅行の際には、新型コロナウイルス感染症に関する制限事項を確認する必要があります。 フロントデスクは毎日07:00から01:00まで営業しており、到着時にスタッフがお手伝いしております。 ホテルはベビーベッドを提供しておらず、ペットと一緒に宿泊することはできません。 インターネットは共用エリアでは無料WiFiが提供され、客室内でも無料WiFiが利用できます。 駐車は施設内でセルフ駐車として無料でご利用いただけます。禁煙施設です。",
    "QA": [
        {
            "question": "リベロホテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "リベロホテルは海雲台海水浴場、新世界センタムシティなどと車で5分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの近くにはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "海雲台海水浴場や新世界センタムシティなどがホテルの近くにあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルで朝食はありますか？",
            "answer": "はい、ホテルで朝食が提供されています。"
        },
        {
            "question": "広安里海水浴場と松亭海辺までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "広安里海水浴場までは約4.4km、松亭海辺までは約4.9kmです。"
        },
        {
            "question": "海雲台駅までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "海雲台駅までは徒歩5分の距離です。"
        },
        {
            "question": "Jung-dong Stationまでの所要時間はどれくらいですか？",
            "answer": "Jung-dong Stationまでの所要時間は12分です。"
        },
        {
            "question": "ホテルの客室数は何室ですか？",
            "answer": "ホテルは91室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "チェックインの際に必要なものは何ですか？",
            "answer": "チェックインの際には、満18歳以上であること、クレジットカード、デビットカード、または現金保証金、政府発行の写真付き身分証明書が必要です。"
        },
        {
            "question": "ホテルのフロントデスクの営業時間はいつですか？",
            "answer": "ホテルのフロントデスクは、毎日07:00から01:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルではベビーベッドを提供していますか？",
            "answer": "ホテルではベビーベッドを提供していません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットと一緒に宿泊することはできません。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用できますか？",
            "answer": "はい、ホテルの共用エリアでは無料WiFiが利用できます。また、客室内でも無料WiFiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、ホテル内でセルフ駐車が無料で利用可能です。"
        },
        {
            "question": "禁煙ですか？",
            "answer": "はい、リベロホテルは禁煙施設です。"
        },
        {
            "question": "新型コロナウイルス感染症に関する制限事項はありますか？",
            "answer": "旅行の際には、新型コロナウイルス感染症に関する制限事項を確認する必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 373,
        "QA": 610
    }
}